有冇手足有興趣去港台門口撕建制嘅文宣

我地非常和平唔會同佢地衝突

但由於港台大門被班廢老貼哂poster，非常影響市容，所以小弟提議下

有冇手足有興趣？以其人之道 還治其人之身

冇必要 等職員自己搞啦

冇分別架，佢又食飯你又食飯

仲停留係呢個思考模式真係好可憐

私人地方，港台自行處理啦
佢要我地咪幫囉